無知一問，亞投行和一帶一路攪成點

無知一問，亞投行和一帶一路攪成點?
之前話振興中國經濟，稱霸世界，取代歐美日云云
有冇人知現在發展如何

玩到鎖國防走資
即係皮爾修

binc

上海自貿區同前海都冇哂消息啦

樂觀SIR，你咁叫不恥下問

佢唔鎖國邊有錢去搞

亞投井

 , 醒小小得唔得？

人地都無提起啦，你又攞出嚟講托咩

去印尼投資坐監17年是咪算成功呢？

冇講=唔存在